Login = Gabriel,
Senha = 1234,

Como um diferencial para a edicao de veiculos usei promises do JS, assim como para usar as mascaras dos inputs criados pelo plugin de mascara do jquery. Pois a modal se é aberta com evento do JS.
O banco de dados está na pasta db, com o nome do arquivo db.sql